有冇人用手機打字打壞晒手勢，轉返用電腦好唔慣

用慣左gboard 個速成
用返電腦打新速成好唔慣

gboard 奶共
樓主五毛 拉

有冇計電腦用到gboard
用手機打字打到虎口位好撚酸痛

sorry大佬

雲哥都唔識，你好打極有限

電話打速成好快
用電腦唔識打

新版電腦個輸入法就好似食左屎咁lag下lag下

正常人係用電腦打倉頡。 因為用慣windows, 突然轉用Mac OS ，速成選字嘅排位係兩者唔一樣，即係你會廢咗武功。

用手機打速成，特別係打日常用字就非常方便。

雲仔得啦

俾gboard縱壞晒
iphone用kaiboard 都唔夠就手

淨係識用速成

想唔想學倉頡？

唔想

我都想做打倉頡嘅正常人
不過當初學速成都學咗好耐
應該呢世都學唔識倉頡
而家電腦打緊拼音

有用技能唔厭多

gboard vs swiftKey, 鐘意邊款多d?

當教科書咁睇，睇完所有條目一次就開始日日抽時間練習 。 易過考DSE，肯試就得

睇完唔練等於冇用
未知道哂啲規則就開始練習等於未學行先學走

學完理論，每日打一篇新聞。 想唔識都難啊

你仲有速成底，上手易好多

唔好咁謙啦，我俾你同麵神登到冇咗一個月糧

你係我心中地位係唔同d

啱先dl左swiftKey 嚟試下
好似都唔錯
等我再用多陣睇下點

唔關我事

漏咗睇個名
雲哥

gboard點解唔出電腦版

我就係因為轉mac 而令我由速成轉咗去倉頡
其實都係用咗一兩個星期適應